原來G鋒個衰仔都有跟蓋清一齊搵ssp yoyo

..."TCR11467黃之鋒,我你呢度嘅監獄醫生YO YO,你有咩唔舒服!"..."我頭暈,我手腳有D小兒麻痺式抽筋,大小便調轉痾,踎低痾尿企起身痾屎......"..."得啦得啦!全部都係港獨撚上腦症候群!接受我SM洗腦療程就會好番..."...將我五花大綁之後,蒙住雙眼,佢先搵隻類似鮑魚刷之類嘅嘢拮下我篤下我全身,我又驚又縮又high嘅情況下好撚過癮!換羽毛,掃到我癢入心肺!YO YO之後帶上假撚，迫我含,佢手執皮鞭鞭打我，痛得黎又興奮，..."搞港獨吖嗱!搞撚到自己啦!係咪好HIGH呢!" YO YO之後將我倒吊起來,一路要我瀨閪,一路搵條手臂咁撚長嘅假撚插我,插到我入心入肺..."佔中吖嗱,依家等我佔你屎忽窿啦!呢度有特效藥水,落力瀨多D飲多D,你就醒架啦!"藥水除除流出,幾好飲! 比佢插插下仲覺得好舒服添,一時就同我打下飛機,一時就幫我吹奏下,見我想爆,立即dub停!等我靜咗落來又來過,房入面叫床聲不絕,不過係我囉!比佢插下...chok下,吹下又停下七重天嘅攻擊下,噴到好似山洪暴發咁撚多!

究竟141啲人有幾得閒...

全部都係牙蓋d分身黎

只限yoyo

G

同麻友一樣